有冇人用3台

屌佢用緊無限數據王
寫明可以上到300mbps定3000
屌9佢無論係邊幾點用speedtest測都未過過50mbps
仲要長期搭西鐵中間個段都係收得一格
有冇巴打都係咁

利申用iphonex

我都用緊，發覺係新界區上網係慢啲，好多時唔過50mbps
係港九區網速好似快啲